想搵人傾下計

真絲
放低tg 搵你傾下計

你留我揾你

好少人會放低tg喔

點解既

始終公開哂唔好麻 如果唔係就好多人黎傾啦

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

都係既 咁唯有算啦😭

我都想傾既

我第一個留，有咩問題，有問題咪轉過個ID囉

我都ok既 岩岩改左

巴打咁靚仔小心菊花不保

夠人群p了🤤

大家一齊

一齊玩菊花

扮工好悶

搵我丫, 我都想搵人傾下計